[挑撥離間]支那歌手: 你是ni**a ni**a nae nae

天下圍中下中共得返非洲嘅酒肉朋友

睇下依段咁insensitive嘅歌被佢哋見到後仲有無得做

其實支那人先最鐘意歧視人去片

BLM

一地(黑色)玻璃碎

其實呢條片幾個月前已經俾鬼佬發現咗 變咗meme喇